=====================================================================================
東北電子専門学校 ゲームエンジニア科 3年 大内隆司
=====================================================================================

※はじめに
	このゲームは車を走らせタイムアタックをするゲームです。
	Engineフィルター以外は授業外で作りました。
	
1.このゲームについて

	1-1.起動方法
		実行ファイルというフォルダ内のGYMKHANA!!.exeで起動します。
		「実行ファイル」フォルダ内のファイルの相対パスを変えると起動できません。

	1-2.操作方法
		タイトル
			Entorキーを押すとプレイシーンに移行します。
		プレイシーン			   
			前進			  :上キー
			後退			  :下キー
			ハンドル操作		  :左右キー
			ブレーキ		  :Fキー
			ゴールした後タイトルに戻る:Entorキー
		
		終了する	 		  :ウィンドウを閉じるかEscキーを2回押す

	1-3.概要
		シーンクラス
		TitleScene.h/cpp, PlayScene.h/cpp

		車の動きを管理するクラス
		Car.h/cpp

		ステージを管理するクラス
		Stage.h/cpp, RoadParts.h/cpp, CurvRoad.h/cpp, StrightRoad.h/cpp

		普通に表示するシェーダー(壁や床に適用)
		CommonShader.hlsl

		アニメ調に表示するシェーダー(車に適用)
		ToonShader.hlsl

	1-4.アピールポイント
	car.cpp : 車のギアやクラッチを再現しました。
	car.cpp : 関数ポインタを使ってステートパターンを組みました。

	1-5.制作期間(フレームワーク以外)
		2ヶ月

2.使わせて頂いた車のモデルについて
	ダウンロード : https://sketchfab.com/3d-models/lamborghini-aventador-888e37a3641d4f7b94bc1a39396e2441
	作者 : Arion Digital
	ウェブサイト: www.ariondigital.com
	変更した箇所 : マテリアル、テクスチャ、サイズ、位置
	ライセンス : アトリビューション4.0インターナショナル （CC BY 4.0）

3.これからアップデートしたいこと
	今のままではタイムアタックしか出来ないのでルールやギミックを設けることでゲーム性を高める。